上百度搜尋1989見到篇文

心血來潮想睇下大陸係唔係封鎖「六四」封到所有消息都無，就上百度搵到以下呢篇文，中國共產黨新聞

80年代末，社會上掀起一股資產階級自由化思潮，自由化分子宣傳資產階級的民主和自由，進行反黨反社會主義的活動。

在此影響下，1989年4月初，北京一些高校的青年學生針對現實社會中存在的問題開展各種形式的活動，形成學潮。4月15日，原中共中央總書記胡耀邦逝世，廣大群眾和青年學生舉行各種形式的悼念活動，但是極少數人自由化分子卻利用這個時機，以悼念為借口，進行反黨、反社會主義的活動。

在他們的煽動下，首都及地方一些高校的學生大批涌上街頭舉行游行活動，西安、長沙等地的一些不法分子趁機進行了打、砸、搶、燒，學潮迅速發展成為動亂。4月26日，《人民日報》發表題為《必須旗幟鮮明地反對動亂》的社論，指出這是一場有計劃的陰謀，是一次動亂，其實質是從根本上否定黨的領導，否定社會主義制度。社論號召大家緊急行動起來，採取堅決有力的措施制止動亂。但是，形勢並沒有好轉。5月19日晚，中共中央決定在首都部分地區實行戒嚴，但少數暴亂分子煽動一些人與戒嚴部隊對抗。同時，上海、廣州等地也接連發生暴徒沖擊黨政機關、破壞交通設施等嚴重事件。對此，黨中央、國務院、中央軍委採取果斷措施，平息了暴亂。

這場政治風波破壞了我國正常的社會秩序，擾亂了正常的經濟建設進程，給黨、國家和人民造成了重大損失。平息動亂和反革命暴亂的勝利，鞏固了我國的社會主義陣地和十年改革開放的成果，也給黨和人民提供了有益的經驗教訓。

原link:

中國點做到咁無恥

洗腦黎講，中共認第二，無人可以認第一

支那係咁嫁啦

I am cheerfully delighted and flabbergasted with enormous gratification and appreciation for dispensing such an awesome post. In other words; Wow cool post, thanks for sharing.

中共有幾無恥都係中國人自己選擇。
有興趣可以睇埋老鄧之後既講話，係點定性依場屠殺
不過參考下好啦，唔洗上心
因為係中國大地上面係無人想平反
要平反佢地自己早就做左
事實係申請政治庇護個5萬個大陸人無做
其他13億大陸人都無做
得某啲香港人on99走去要求個兇手自認殺左人。
結果連天安門母親依啲組織都笑9香港奴性重。

支聯會根本係冷宮失寵怨婦。